汪汪汪汪，汪汪汪汪汪？

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

：汪汪 ：汪汪汪 ：汪汪

汪汪：汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪：汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪：汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪？
汪汪：汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪：汪汪汪汪！！
汪汪：汪汪汪

汪汪
汪汪

做乜尻姐

抄人有咩好玩

樓豬平時扮緊人